仆街 啱啱唔記得用無痕模式

媽媽會唔會知

你阿媽頭先同我講話
估唔到阿仔咁短都打到飛機

無打 齋睇咋

原來真係短到飛機都打唔到